女人係最撚易見異思遷嘅生物

屌你老母話變就變

yes

廢

我變!

根本一開始當你水泡，係你自己on9察覺唔到

駁唔到

利伸：幫前女朋友俾左三年大學學費然後俾人飛左，感覺自己連部提款機都不如

叫佢俾返一部份學費錢你都好應該。。

你就水泡，我一齊咗四年架

呢個直情係忘恩負義

咁似我一個朋友 btw你有無玩相機？

玩左幾年

屌 點解當年無人幫我俾學費
你同我鄰居一樣 供人讀書 供完就俾人飛

成個po 都係呀小生既相認事件

小哥, 自膠

男人都係

真係話變就變
三年感情
但佢地會話平時積埋積埋

積埋積埋又唔講出黎先死